ChiNazi點讀？？

砌 那磁

次 那磁？？

次那屎

支那切

搓娜時

猜娜滋

支那屎

痴那線

痴撚線

猜那豬

支垃圾

支納綷

癡那線

一齊統一口號:

支 nazi!

跟我個名咁讀

問木村拓哉

線啦支

痴嗱線

次啦時

支那匙

支那時